放工番屋企，見到兩隻警犬係屋苑門口入面望撚住我

我拍卡開門入左去，仲向我走埋黎，我心諗做乜鳩

原來係兩條傻鳩入撚左去出唔番黎，屌你道門有制比訪客用架毅進仔